外交部發言人華春瑩: 中國政府對美方蠻橫無理、瘋狂惡劣的行徑表示強烈憤慨，予以強烈譴責

在北京，外交部發言人華春瑩回應美國財政部制裁14名全國人大常委會副委員長時表示，美方嚴重違反國際關係基本準則，嚴重干涉中國內政，嚴重損害中美關系，強烈敦促美方立即撤銷錯誤決定，停止干涉中國內政，針對美方惡劣行徑，中方將採取堅決有力反制，堅定捍衛自身主權安全發展利益。

華春瑩表示，中國政府對美方蠻橫無理、瘋狂惡劣的行徑表示強烈憤慨，予以強烈譴責，指出香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政，美方沒有任何資格橫加干涉，全國人大常委會根據憲法制定香港國安法，完全是中國主權範圍內的事。

華春瑩表示，美方藉口維護香港民主人權自治，通過各種方式插手香港事務，支持從事分裂國家、擾亂社會秩序的暴力活動，現在又悍然進行所謂制裁，充分暴露美方干涉中國內政、搞亂香港、阻撓中國穩定和發展的險惡用心。

她又說，中國政府反對美方干涉香港事務的決心堅定不移，維護國家主權安全發展利益的決心堅定不移，貫徹一國兩制方針的決心堅定不移。

Push

美國對邊個出入境同封邊D人既資產都係內政

開始拮到肉，發花顛了

大和田.gif

反制未？

建議中共盡快制裁國際社會

第一句睇到: 支那政府對美方蠻橫無理

好嬲好嬲

👌🏻

點解唔係學林鄭 鄧狗咁講 對自己冇影響?

沒事兒～